今日第一次食華姐清湯腩

啲牛瘦咗啲
個蘿蔔同湯幾清甜
唔錯

尐蘿蔔同湯有冇你咁甜?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

無

gay